［有圖］狗巴司機揸車期間玩手機

特登遮咗司機個樣，留返條生路俾佢
揸緊車就唔好玩手機啦

可能有急事呢

#玩手機 #狗巴 #覺得不安 #LIHKG #天竺 #多樹支
#溫馨提示 #已遮樣